721 南邊圍 無人提

行完就算 又係俾另一單新聞蓋過？？
就咁放過班仆街？？
視線又轉去警犬度？？
有冇元朗戰線？？

分次序唔緊要 但千萬唔好無左團火
唔好因為新News 忘記！

一世都唔會忘記
仲有新城市 搵日要去shopping

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

唔該各位手足 點解中共用埋老黑
點解你地仲唔肯暗啞底做野反擊

暗地做 可以plan 晒全程 風險降低之餘又可以反擊